[失戀第十七日]我地差唔多一個月無見面

最估唔到果次係我地最後一次見面
我好後悔無好好記住你抱我你錫我嘅果種感覺 我只係記得果日好開心

走la你咪再煩我

個心一諗起就好痛

佢得一個ac 唔會係你
你咪唔好入黎

完全係我心聲
早知個日就攬多你一陣錫多你一陣 好想再攬住你啊

仲諗住會有下次 又驚攬多陣會令佢覺得煩
唉

明明仲咁sweet 真係諗唔到係最後一次
以後無得再見你了 點解你要放我走

兩個月無見了

我仲以為我同佢漸入佳境
原來一cue清袋 跌到停牌

去搵佢囉

How? 捕佢？

Pish

加油
我同佢而家都係一星期食一次野咁
聽日會見佢 不過唔知講咩好
一耐冇見唔識相處 又好驚講錯野
好緊張

見面？ 我半年都搵唔到佢，anyways 加油

可能text下先囉

我無得搵佢

我係無得再見
你打出黎係叫人葡萄？

一個二個究竟有冇睇清topic
可以我就唔洗係喥叫春

唔重要

渣ga
Text刀吾得😁

半年無見喇屌你老母，好撚後悔最後一次見果時仲整到佢唔開心，屌你老母無諗過係最後一次，屌你老母早兩日知佢已經有仔，我真係屌你老母

離開，不應再打攪愛人， 對不對？